送頭論只會令人少 唔會冇人出

我想講

612 朝早全部人都係非法集結
但狗唔會大規模捉人
原因係因為人多 並唔係因為冇犯法
（只係講朝早 唔係講衝立會）

係 今時今日係一定唔會當時咁多人
因為唔團結 每日都內鬥
兄弟爬山 已經變成笑話

每次有行動前夕 都有好多人話係送頭
但熱心既人真係會留係屋企？
只會令和理非唔出 人就少咗 結果...

冇錯今日啲狗係痴線好多
白色恐怖六月已經有 但冇效
因為夠團結 每次都好多人
包抄都係夜晚 人少咗 有人唔願走
但唔會有人氣餒

今日 白色恐怖 加 連登風氣
成功令和理非變成 幫襯黃店變抗爭主線

唔係想話街頭抗爭係主線
但可唔可以唔好再講送頭呀
我知道有好多人唔想見到後生俾人打俾人拉
斷送前程

無論邊一條線 都要唔同人既支持先行到

527 無論點都好
大家可唔可以幫下手
做路人都可能救到人

但睇live 然後又放負話送頭既人
你係賣緊隊友 冇錯 我話既送頭論既人

我講咁大篇野 其實都係唔想見到送頭論
其實我唔明同路人會講送頭呢個詞語

香港人 團結

推

由唔可以提送頭 到次次都係送頭

人多係會令風險減少
有行動係有問題 大家可以用理據 討論
但一下就送頭 咁咪人少
但又一定唔會冇人出 咁咪變真送頭

我想討論下 送頭呢個詞語真係啱咩 ？

你咪試吓吹雞 今時今日仲有幾多個人會出

同埋我指係大型既活動
唔係快閃 快閃有快閃做法

大型就一定要有人

Up

冇行動係冇代價

今時今日 唔團結
一定唔會有好多人出

但就會有一啲熱血既出
佢地有盾保護

團結係宜家要做既野
每次都話冇人出 邊個夠膽出

支持

冇代價 冇結果
冇負出 冇自由

香港人 求下你地 團結

同意的話 可唔可以幫推

只可以話 而家未係時候
搞革命唔可以操之過急呀師兄

隨機應變最緊要

我明白唔急得
但唔可以下下都送頭
送頭論風氣不斷係咁 我見唔到之後可以點
我只希望可以團結

都明白你好心急好緊張香港
但有d開口埋口送頭既係假膠黎
手足會判斷 唔好太擔心

雖然大部分係假膠
但見到佢地成功令到好多人當黃色經濟圈變主線
但黃色圈明明就係日常既事
每次有行動都話送頭 咁好難聚人
唉 每日都內鬥 咁唔掂架

我只係想多啲人睇到
個嚴重性可以好大..

雨革2.0

有冇諗過警暴上年6月同而家根本唔係同一個level , 上年鄺仔講道理，班狗係會退，而家？阻差辦公行為不檢全部拉哂番去

抗爭唔係咁出黎叫兩野維持熱度，然後10個8個俾人拉
係呀，講緊對上一次百幾人被捕，為乜？
527 無人㗎啦，之前送頭送哂啦

團結係首要要做既野

無錯 6月對家同宜家係差好遠
我唔係話每個行動都應該要出去
相反我唔認為次次都送頭

但上次會有百幾人俾人拉
係夜晚發生 條街冇人backup 風險會爭加好多

我只係想講唔係個個行動都係送頭
自問做晒我地可以做既野未？

要令一個行動既風險減少 一定要人
人係我地最大既優勢

我唔想見到一大班人 一直話送頭 一直話唔會有人架啦
個班人一直話要有目的先出
目的有527 但都係講緊送頭

咁講送頭論個班人既目的係咩？
叫人唔好出 大家都知有一部分人係熱血啲
送頭論正正就係令到個班人少咗人既保護

前題唔係講快閃

我自己覺得香港人係好醒目
覺得冇咩用既活動係唔會出黎
黃色經濟圈已經算係最low risk既一條戰線 所以最多人參與

內鬥就...
有真心膠有網軍啦
9月投票就見真章

其實都明你想表達咩
與其話送頭
講聲尊重手足決定會好d

岩

係 我怕係既係人既本性
人只要係活係舒適點就唔會轉變
我怕係久而久之香港人會
黃色經濟圈=抗爭完成
宜家未係

但我怕會變成咁
我唔想再見到送頭呢兩粒字
我係執着撚.

完美表達我篇廢話

仲信港豬？

醒目倒未必，只係識明哲保身，隨時見唔對路就移民走佬

每個人都有佢既人生
但我只希望佢地唔好後悔當日做得太少

人數係勇武嘅盾呀

問心 有能力我都想移民
因為香港冇民族心 冇保護民族既決心
冇本土歸屬感
問心做咗咁多年人 2019年先見到香港既美
2019年既香港係最靚 多謝香港人

相反 啲狗就有 所以啲狗有時係既團結..

無撚有錯
大型既活動 冇盾保護 劍係拔唔出

根本一開波準時去
全部交通路線多人 佢圍得你去邊
前幾次旺角大把後生手足想做嘢
冇人數cover 點做

以上講ge野千奇唔好做

有能力既走曬，剩低班冇能力既人

係啦 打機都要人啦
明明想約好旺角打機
一定有班人話旺角好雜 見人唔好去
結果去咗果啲一係冇得打
一係就俾啲殺人犯呀強姦犯捉晒

正正係冇民族心
唉 香港從來都係揾錢既港口 冇人會留低
有時真係唔明 點解上一代會留係呢到落到生根..

跟住仲要畀人話拍戲或者蠢

所以團結係重要
唔好令兄弟爬山變成笑話

上一代有錢人都移民曬啦，大家都係底層民眾既後代

所以被強國食撚住
所以咪被啲蝗鄙視我地囉
嬲猪 唉

剩返低既人又唔團結打走外族 難搞

pin 依個cm ok?

不唱淡 不散水

香港人 團結

送頭俠

如果冇人再出 香港會更會快變港共 所有既成功都會白費